供緊樓，層樓冚家一齊住，仲使唔使比家用？

首期靠父幹，月供15000，自己名
要比
唔使比

睇下搵幾多，多過六萬比